［民族自強］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [873］

呢年幾受傷害既班97後的細路，佢地先要有後路既人

Lm

For Bruno Fernandes' second goal against Brighton, the ball travelled 102 yards in 11.35 seconds, at an average speed of 18.4mph, making it a quicker counter-attack than Ronaldo (18.2 mph) and Rooney's (16.5 mph) goals against Arsenal in 2009 and 2010 #mulive [@TheAthleticUK]
cls

綠木vision應該係咁多個前鋒最好

Manchester United pair Chris Smalling and Alexis Sanchez will both see out the remainder of the 2019/20 domestic campaign in Italy, after the decision was made to extend their loan contracts with Roma and Inter Milan respectively.

「漢賊不兩立 王業不偏安」

人性就係咁
我唔會怪邊個
自己問心無愧就算
理唔到人哋咁多

當年納粹都係先迫猶太人移民，之後就迫猶太人住埋一齊，最後集中營

Jadon Sancho has turned down a lucrative contract offer from #BVB, paving the way for a Summer departure. (Sky Germany)🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

#mufc are continuing to carry out background checks to make sure Jadon Sancho will be a good fit for the dressing room #mulive [br]

Pep Guardiola has ruled out the possibility of Jadon Sancho returning to #ManCity. [via @TelegraphDucker]

一球成名句對白

你跑得快極都唔會夠個波快

呢樣真係值得j

如果睇中共歷史，佢最瘋癲的行為，應該整場大的批鬥運動，令到香港人無左原本份工，比藍絲日夜恐嚇。另一方面就捉一批人，殺雞儆猴。意圖令香港人之後自我審查，好似8964後既中國人咁。

Vision finishing最勁

一句講晒有Bno 你會唔會走

應該冇懸念

Best player of month都應該係佢

Best player of the year 都得

投咗馬迪

正路啦

朗隊又入波

朗隊又入

有bno
走去日本 就算過去做奴隸都好過留起香港等死
有n1 儲夠銀彈就閃

綠木比我感覺係用波方面有腦過初出道福，尋日福上半場都仲有球係左路帶埋去又係鳩射咗去角球旗個態仲係得6, 7成

大局黎講
我覺得BNO 最大作用係英國政治表態
要靠BNO 先走得都唔係咩專業人士啦, 走左對中共無咩影響
當年8964 差唔多100%香港人屌中共, 但英國都唔批BNO (比鄧狗反對)
今次英國同中共直接攤牌算係好大步

我地做唔到D 咩, 如果覺得有危險咪走, 個人決定

曾經每周望車仔失分
慢慢而家已經變左係望李城失分

Agger 現階段應該俾高危手足走左先

你唔比佢地雙失？

BNO想走係咪一定要全年STAY STAY足5年
定係好似台灣咁 一年住唔知幾多日就當係

就算李軌唔失分我哋都要打起個勢
咁歐霸先至大機會贏

多仔announce 新波衫條片無Sancho
我宣佈得未？

曼城話 Welcome back

里昂竟然賣走Gouiri

幾時賣埋Aouar
本身鏝好似有興趣，不過無歐聯踢應該買唔到

Largie Ramazani set for transfer following Manchester United exit
Largie Ramazani is set to sign for Spanish side UD Almeria following his exit from Manchester United earlier this week.

MEN Sport understands the Belgian striker was offered a new contract to remain at Old Trafford but the youngster opted to seek a future elsewhere.

李城差啲

睇李城盞失望
睇一陣下阿妓會唔會有笑話

拖肥！

1-0

安仔靚攝

676son

燈到

佢個慶祝

安76 主場不敗

Everton

走啦 唔好燈

人哋個巴西仔同我哋嗰個差咁遠嘅

12碼啦屌

12碼

12m

愛記

施格臣

大狙

2-0

冰島大狙

李城後隊冇咗麥龜真係係咁派膠

咁快2：0

Go go go

正路係唔應該俾，正常伸展

搞乜麥迪臣連出都冇得出

差3分差3分

好似啱啱傷完，上場後備都冇

傷

原來而家神射咬得咁緊
好似好耐未試過咁百花齊放

關咩事，停賽前失球第2少

Nowe李城場波個講波佬係咪真係識講波 講到好撚悶

原來676臣成35mil

利鏝車曼gogogo

支持下香港同支那政府

有joker啦

李城失分 機會呀！

唔計我曼同猁李城對中堅算唔算好過其他big six 隊?

Justin仲廢過我哋個宗師

有 但唔到最後唔會走

係咪官宣左鏝冇歐聯？

想轉audio3都無得轉..想轉走啲假球迷聲

13號先知

愛記通常一開始主攻，入完打防反?

留到最後唔到你走

等李果場完左先講 廢事燈

曼 麥隊 + 冰 / 健康拜利
猁 VVD + GOMES / 健康Matip
鏝 Laporte + 費癲 / 石
熱 回塘中既比利時孖寶 / dier + D山
轟 神經刀四大中堅
阿 TBC

阿1:0

真

送大禮again

都無計
宜家走乜都無

對住我獌上身，其他時間就咁膠

起碼錢要走咗先
有咩事買機票就走

有咩理由咁送分

抵佢降班

真
近幾次對獌真係上哂身

碧福特救得靚

又入

同李城差3分

阿狗呢兩三場D入波都係對手送禮

轉運了

機會 要把握到
李城之後賽程都難踢

可以種樹了

Laurie Whitwell: "I never really want to knockdown other people's stories — but I made a couple of calls. £50m for Sancho just didn't seem right to me, particularly coming from hashtag mufc as it was reported." hashtag mulive [@TheAthleticUK]

撚羊入波

佢真係要多謝V92 改造佢打翼衛
拯救左佢職業生涯

多謝

山齊士助攻

可能最後一場贏就有歐聯

山入埋12m

山狗1g1a 國米買斷喇

山狗1G1A 回收了

山7勁撚到
兩球都關佢事

唔好益人喇
收返自己用
有雙核供應
唔洗佢造波
應該好好多

根本唔岩用，去意假咪啱囉。

咁勁就唔好返嚟了

果陣隊波未成形姐
個個都冇固定位

前4+FA Cup+歐霸

屌都2020啦，仲山神？
成隊波走向後生，回塘老野死開啦

但佢份人工真係太貴好影響更衣室氣氛

佢番黎都無位踼喇，放個咁貴打後備，不如放佢走。
更何況我地要籌旗買Sancho
少左佢份糧，鬆動好多

咁都真嘅
但有級數又免簽嘅
拉上補下
係貴左啲

佢性格應該有d問題，成日都獨家村咁

重點都唔係有冇位踢 而係廢

右翼

回晒塘，唔啱踢英超
意甲節奏慢，有時間俾佢慢慢妹波

喺阿嗰陣都可以話其他隊友無野心 嚟到曼又係咁
而家喺國米開心咪好嚟好去囉 曼左翼又唔缺人

佢踢右翼都無咩用佢最強都係左路山式吊波入禁區或者推順大位起腳

咪就係
就好似LKK同撚羊屎波咁 係英超食哂屎咁為乜
去意甲威威咪好囉

羊係邊都勁
講清楚

咪係
難得呃得吓人有得賣緊係賣

佢最強緊係回防啦

個個都跑得下先黎懷念374
佢跑都跑唔到

撞迪馬最勁
係英超成日標失拎牌真係多謝哂
佢絕招斬波又冇左樹仔接應留係度把鬼

2:1

屌噤樣輸 -6到

似會2:3反杯

呢球好on9

淨係記衰嘢唔記好野
就好似jm咁 萬金油都唔留低
前中後都打到 又有領袖風範

紐卡素都入到3球
般茅今季搞乜

3/4日就一場
而家嘅陣容深度
副選要馬達carry 1415

般茅不嬲都係有前無後既 但今季入得29球
何況佢而家仲要降班區

降班膽

般茅gg,後面重一堆前列隊等住要打

差d 2:2

pickford

屌嚇撚死

正 般茅呢啲降班膽 下場對我曼一定要鬥攻搶分
岩晒打反擊

堅尼

巴打你段野幾工整
成首詩咁

Wa diu

我曼青訓keane差啲入自己波

禁撚住黎打

碧福特條廢物

安76仲唔換人 成個勢冇晒

Pickford on99

英撚依家根本唔使用佢
有pope同dean

原來般茅之後六場要對雙曼熱李城愛

8:2 2g2a是否生涯高峰

兩邊鬥膠
keane>pickford>伊恩拿祖

降班區附近個幾隊好多都要打硬野 基本上佢地等大家互打個場6分波護級

佢同諾域治根本穩到仆街

No
14/15曼市打吡 2a1g先係
Man of the match

唔想般茅降
但冇計了

無撚計 本身隊波又無乜水
又買埋啲蘇蘭基呢啲吹大曬嘅新星

king又偷雞

其實般茅最錯就係用多過30m接ibe +solanke

季初隻雀加持

真
接撚左呢兩隻水貨
呢舊錢對佢地黎講可以洗好耐

蘇蘭基先on9 擺明唔掂先比人棄 都咁既價買

可以夠買幾個實用嘅球員護級 好似lerma咁
偏偏信錯利

水撚到 ibe都仲叫有表現過

世青盃mvp嘛

碧福特真係弱智

李城而家場場都係出個11/12個
唔太掂

卡數贏緊四波

愛華頓要頂住呀

同我曼一樣 啲後備廢既

3/4日一場波 再加fa cup歐霸
而家嘅深度
出副選就要馬達carry1415 辛苦

般茅唔理得失球 仲有前無後
真係好on9

可唔可以買個卡法路雲返黎planb

Plan a都得喇呢件

買richarlison好過
lin + p + jones 加錢換

咁樣唔洗輸12m真係好彩

山狗2助攻

當安76傻？
隊三件野埋黎再加錢換我個星走

maddison今場好廢 傳中 射門飛機 LIN上左身?

宗師玻璃到咁應該冇英超隊要 跟屎波去意假就差唔多

grealish maddison復賽都唔fit
買vdb

昆鳩堆升班馬

頂撚住呀

屌你山狗1g2a

好想睇lin去意假會有咩表現 干爹幾時出手

唔好續借
買斷啦

個Kean之前FM妖人嚟㗎喎，無晒聲氣嘅，快啲出嚟證明自己啦

其實好難 成400k人工 肯繼續比一半人工咁借都已經好好

差3分 但得失球差9球

3分

垃圾車都做到三弟

希望李城繼續
唔想等最後一場先知

刺狗手足已證實係機場被捕

唉，差少少就走到

山咁勁 國米快啲買斷佢啦

般矛 執c wilson 有無得諗 定j king 回家好？
ryan Fraser free transfer 又爭唔爭得過？

肥安打返起Tom Davies

咁密賽程，李城chur 唔係個態失左好多分了
反而拖肥 on76 係有d 料

拖肥呢關有驚無險過左 之後要到尾2個場睇摩狗會唔會對我地咁好

佢老豆

真ff

屌
手足.

又係呢個無限3分距離
上季講差三分次次話贏就上前四果場就會輸

差三分把握機會

紀律差嘛
安76 唔係好妥佢

係咪之前換出黎再換走個個

點解啲藍絲可以連自己親生仔都出賣，係咪人嚟

明明肥安咁多隊揀
揀去教愛係咪為左救kean

Kean已成廢人
反而DCL, Gordon呢啲幾拼搏又好波
正常都會出後兩者先

人渣都不如

親人，最慘比啲疏堂親戚篤灰，

咩親友咁深仇大恨要自己親人坐終身？

為咗攞廢老英個50萬

50萬賣咗個仔
人一藍，腦便殘

我諗緊同一樣嘢
三隊27分既如果降班
般矛: wilson 如果佢肯做後備就好 正宗9號位
西咸: diop 覺得佢有潛力既 上年有傳過西咸叫價60m
atv: 柏豪 呢個就好波但是就壞孩子
atv: mings 左中堅可以做麥龜backup，不過當年現場睇佢踩9廢老

btw fraser好似唔太鍾意踢右邊

我好撚灰鳩

每次贏少少輸返凸真係好撚灰
次次私了狗同藍絲都捉到
狗有無限網絡無限CCTV

diop膠力好強

親人呢樣野有時真係好on9，就因為有所謂“血緣”就要同啲咁既垃圾有關係，再衰啲就好似呢單咁俾啲垃圾害埋自己

yes ah fraser 打右邊又係廢3成個d黎
mings ,過到都係輪換咖炸，t 仔又要排後一個位
中堅重點係睇清唔清到人
diop 更加唔會啦，一來佢唔會過嚟打後備，二來蘇sir都唔會用佢黎取代白lin
柏豪其實唔係真係咁勁，吹到咁既價位做後備cam 好on9
係睇c wilson 肯唔肯打後備姐，不過佢應該大把中遊班要黎打正選，分分鐘都唔洗so 我地。

香港太多cctv
想知啲狗叫到俾有冇得唔俾？

慶幸自己老豆老母唔係藍絲

同時亦都想象唔到點解有人會咁對自己個仔
今時今日分分中 國安法要你坐成世,最慘係有無命坐都成問題

支那人種同時有殺子文化, 同時又可以搞民革批鬥老豆老母,長輩
真係好撚痴線

威爾信回哂塘啦反而蘇蘭基個打法似岩蘇斯克查，不過佢近年冇哂信心

Fraser一樣今屆差左好多

般茅基本法得ake有英超中上游水準，但得180驚打強隊會俾人重點針對

Billing今屆都冇上屆咁好，上屆個水準幾好，今屆好平庸

唉，唔識講，好矛盾

呢個距離之下有個球員就會幫曼聯拉開佢

Wilson 廢
Diop 暫時冇乜特別+唔集中
柏豪ok但速度唔夠，黎到都係後備料多
mings 守地波廢
Fraser 回回地塘

法家思想
打仔即係教仔

好撚灰

可以
但你之後預俾狗搞硬，查下牌查下消防，每星期有幾個鍾無生意做咁，所以大多傾向俾
好d 既大部分都會話部機dummy黎
再陰謀論d 講 依加好多貓仔都係hikvision ，你查下佢d 新聞，分分鐘唔洗俾 偉大既祖國 已經有backup

西咸領先

不過咁諗
走咗都唔知啦
捉到先有新聞

或者咁講丫，如果個位手足唔係有咁即親人，佢又唔會行出呢一步

offside

可以考慮：
Haller Rice
King Billing
Grealish Konsa

諗起有人訓係龍門前面果次

係 負碌車

同埋當你細細個已經睇住老豆打老母，老母私了老豆d情婦，阿哥姦阿妹，阿妹出黎做雞，你就發現只有你自己可以信，言而自己都唔可信既話，就得錢同權可以信

個個都要 淨係唔要mings
死狗閪

真係好撚負碌

椰子種黑氣都唔簡單

今次分分鐘用惡安法

Haller billing konsa

其餘除左飯之外都係後備料

btw diop又輸十二碼

fraser 今季差係因為扭要走姐
ake 唔會黎打rotation 啦，佢大把中遊要，真係要去大會既話仲有車仔個buyback clause
c wilson 搏plan b 其實搏得過

Wilson對利對住空門都唔射仲要踩停

邊度負碌 球12m真係抵輸

梗係買黎做替補啦
如果降班rice要同其他隊爭
+諾嘅cantwell

diop就算啦

好心椰狗就用返佢最熟個套啦
用fornals lazini呢d識閪用咩

八分鐘開始睇

50m Diop

diop真係
完全忘記左ake

不過ake中遊隊應該有排爭

我地曼區話p15勁過簡維，唔洗買佢啦

btw我目前覺得佢都未有咩特點

果次踩9廢老

1-1

做返正宗燒味就追和

其實擺個高佬做正前再不停餵波就得

椰狗要搵呢條高佬上十號位啦

kepa

Ake夠班打大會，曼城呢啲都得

有速度、用波ok又搏命

打左閘又得打3中堅好似又得

其實唔係
狗實會mon 邊個急買機票，急買得都一定有原因，business 既就一定有past record 去check，咁樣narrow down 之下個pool 其實好細

以下9up 下一 d posible improvement (真係9up)
如果用其他護照 走應該好d
用第二d途徑走
去非歐美地方轉機
甚或同其他人一齊買機票

不過唔發生都發生咗，講黎都係冷氣軍師之流

haller rubbish
rice not better than fred and mctom
grealish tooooooo pricey

時間越短-->狗越懷疑
時間越長-->狗易起底, 更加走唔到

唔通次次出黎都預先買定一次機票咩

要做嘅可能就係冇出嘅一齊買機票
要捕多啲人

fornals 到依加都仲未有一場打到返西甲個level

james 唔會差過佢既
係finishing 同long shot好d??

兩個角球 同一個人 同一個位

所以我話馬後炮已經係冷氣軍師9 up cctai 之流

2

冇吹插水算好彩

椰子

椰子做到野

飯仔堅勁

出住烏 好難頂了

睇復賽後個勢李狗最似會前4不保

金章屈到

法國2月到依家不敗
失4球有3球都係龍門失誤
對布魯日 羅美路
對愛華頓 熱刺 ddg

條後防真係穩陣咗咁多？

麥佳亞反智轉身

耶子

椰子好波
yarmolenko絕殺

yarmolenko

3
誠哥好野

18空晒唔傳 自己推 幾驚佢射高

三弟來了

3:2

呢下輸魯迪加 唔封大位

細細個就識椰子是無辜的

Ah 耶 Ah Yeah Ah Yeah Ah Yeah Ah Yeah Ah Yeah

如果shaw好似alonso 咁唔追返轉頭
會比人屌到點

椰子真係是蘑菇的

我覺得vvd 應該會守到
而上兩季ddg 會救到

空到咁封大位都係會失

最後10分鐘壓哂上去又好難講既
不過shaw 應該好少角球上哂去

嗰吓真係同ddg一齊做戰犯
但係整體上佢都踢得幾好

又未耶莫蘭高死左腳

射得咁靚邊有得救

yarmolenko得左腳仲放大位

覺得會輸嘅又贏 覺得穩陣又輸
真係閪車

睇黎劇本又係下場曼贏就可以暫時上下頭4,但失分

正路都offside trap

車條豆腐防線

你話邊下？

讓四大戰開始

差兩分第四 三分第三

究竟now講波佬要講幾多次益左第5位狼隊 做乜鳩

椰子報恩

Rudiger嗰下

屈福特黎緊6場有4場對big6
維拉般茅都有3場

除左洛賓之外應該冇左腳仔可以死去大位而又次次過到人
就算沙拿都比我地撚羊封死

我覺得李城似會無埋歐聯踢

唔使分分鐘
用硬

唔係裝越位先咩要

椰子暫時逃離降班漩渦

好難喎大佬

虛火

可能五弟都有呢

個勢頭似車同我地

已經少左好多啦

舉旗都用打狗會唔用？

買定一次都幾好

睇到嗌左出黎椰子

當初個個笑麥龜80m
下季應該車鏝阿熱都會搶中堅，睇下會炒到幾貴

算啦 講之前都無用
依加就係少左好撚多

椰子贏完30分
27分屈福特黎緊6場有4場對big6
26維拉般茅都有3場

而家西咸攞3分真係最好 下場般矛同再下場av對我地都要焗攻

打得強隊有返咁上下awareness都要做到

ake應該幾搶手
般茅賺錢時間

唔好話勇武 人都少左好多
冷卻左係事實
我平時唔敢係cctoy講 又比人屈毛

不敢苟同

呢個真 比咁高人工 就係因為呢啲質素

3:2呢球其實係贏rice車身解圍
仲勁過尋晚馬迪個球

維拉有場係阿

同埋勇武要大量和理非cover
而家聚唔到人勇武風險高咗好多

講真如果成班中堅有一個好似今場魯迪加既表現
應該比人屌到永不超生

btw 佢地有無興趣接收jones,拍埋都應該唔會差過luiz果d

jones rojo轉售比車同阿又點話

成本太高

兩隊輸曬都無咩開心既感覺

安東尼奧停得好靚
呢條友真係勁

狼隊而家第5咩

Rice真係ok 好多球都塞到落去畀Antonio

咁講啦 冷卻左係事實
死既死 傷既傷 坐既坐
死唔去又無比人拉既好大部份都唔會再出
唔多唔少係對香港人有啲心灰意冷
做次罷工都難 我拎條命博
你都唔肯罷

True

講波佬反曼

屈毛既成本高？

何輝好似曼迷黎

兩個都係原因
冇咩牴觸

賺咩呀
降班比人禁住搶就有

講緊人少
你不嬲都毛啦點球佬

其實買得過
但佢同mount好朋友

呀基又返多次車咁就好笑

一齊去公園踢波

唔好啦

早幾年唔夠前鋒
而家反而唔夠中堅

中前場就係
而家鏝車阿都要中堅
可以抬價

我地最多中堅

最多廢中堅

Jones Rojo sale

曼聯散貨場

真係唔想係cctoy講咁多
一講事實就屈毛 放負撚
同班細炆仔講 真係晒氣
咁撚鐘意打飛機 咪慢慢囉

我都唔知講咩好

2:1嗰球都係贏rice畀落去安東尼奧睇得夠通

唔係睇落小人咁簡單
事實係真係少咗都幾多人下

我都係
講兩講又屈毛

見住有啲同學個story
晏晝仲係去玩去做gym
夜晚就share啲認人post
.......

香港人就係咁撚偽善
大撚把人去緊沙灘個陣係度扮關注

可能係死獌狗呢

所以香港人係唔抵幫

根本上最尾一季係阿山狗就當咗正前咁用

依家啲閪波場場3點
睇完5點諗住瞓就開始肚餓

仲要今晚嘅BNO喺度係咁講
我有三四個手足保釋緊想走都走唔到
仲要有個係冇可能有BNO嘅

食下屎啊

香港人移民！

手足唔係Condom
但我拎BNO移民先

佢哋有冇聽過一句說話
「漢賊不兩立 王業不偏安」

如果真係俾人屠、集中營既，最終都要搵一個根據地，就如劉備入蜀，蔣介石入台咁

今晚半個熱門都講緊bno
我個俾狗咬冇bno手足
仲有幾個冇bno嘅手足
同佢哋chat咗幾句都feel到嗰種沮喪

之後仲整多單刺客手足機場俾狗咬
今晚真係灰到眼濕濕

糖狗個個point都好反映到香港人嘅心態

無計 香港人有著數就拎左先
難聽都要講

我對走定留冇咩意見
始終甴種個勢都係留島不留人
人係求生求自由求安穩為下一代嘅我都理解
但係有一班手足真係犧牲咗好多
佢哋嗰種心情我就算未完全體會到都已經覺得好灰機
希望大家重視下

老實講我唔覺得共匪頂到幾耐，呢個唔係阿Q，而係佢根本迫到全球民主國家出手制裁佢

有激情都要有理性，講咁多次罷工都只係咁
就已經要睇清究竟係咪咁多人願意付出
由陳巧文到今日，又咪係咁

訓醒見到車同李城都輸波

椰子好波！

無心情....
手足走唔切去英國
而另一面廂 就成班打J點去英國工作生活

依個真係我地想爭取既結局？....

琴晚牙飯好掂

依家唯有靠外國
去外國係可以build up 香港人係當地既影響力同中共對抗
但班友咁唯利是圖 靠佢地就收得皮

Btw 都係呢句
邊隊打歐聯都好 一定唔可以有支狼份
呢d閪隊降班就啱

琴日一話平權
已經舖天蓋地洗版

其實得把口啫
咁易走到咩

報恩

羊隊 朗隊 山狗 都入波

最撚嘔心係身邊有人話要移民，係外國繼續抗爭，但之前明明連遊行佢都唔會去
我當堂屌咗出聲
怕死就怕死啦，怕死我唔會怪你，因為人之常情，但好撚心唔好咁嘔心，講到自己怕死著草係為左延續抗爭啦，講到咁大義凜然

已經有朋友問緊點樣買飛睇英超

現實啲講句 走撚左去第二個國家
有咁撚多自由同埋空間去玩
仲撚會抗爭咩

水鳩佢去買stubhub

但係唔會係呢一兩年嘅事

罷工真係睇得好撚清楚
就好似潮退就知道邊個無着褲咁

係，所以佢直接同我講怕死所以走我唔會怪佢，因為怕死人之常情，但好撚心食住義士幫佢哋爭取返黎既人血饅頭走就低低調調走，咪撚係度同人講係外地延續抗爭咁撚啊心啦

住左喺英國四，五年
越住越愛香港

有啲人啊 仲喺度話搵仔搵女結婚
真係好撚核突

有無手足 會諗住移過英國？

無計 香港人有着數就會去拎
有得平權就會走 真係理撚得你

可能會去德國讀書嘅
但都唔係呢一兩年嘅事

唔識英文 但好想走去英國 可以點發展

講到好似猶太人建國咁，佢越講我越火
我真係唔想咁睇佢哋，但真係太似
佢哋同八十年代九十年代初果班因為簽左中英聯合聲明，8964對香港前景感到迷惘而移民既人無分別，佢哋見香港環境穩定返有錢搵就死返返黎

That’s why we can’t leave

其實就好撚難 時移世易
嗰陣時係咩年代 依家係咩年代
物質社會啊 你去到嗰邊食好住好
有自由有得玩 仲邊會諗抗爭
你話我五毛 我都要講㗎啦

得罪嗰句 如果你想去英國 又唔想學英文
邊個幫到你

唔好做自己最憎既新移民 蝻

「漢賊不兩立 王業不偏安」
同埋呀去到人哋嘅國家 話要建立香港城
竟然唔係融入人哋嘅社會 仲要搞多個城出嚟
人哋會點諗呀 會好反感囉

分清楚先，佢怕移民我唔會怪佢
但係都要講到自己係為左延續抗爭而走，好心就唔好諗諗埋埋咁多藉口去掩飾自己既怕死懦弱啦
怕死人之常情，認左又唔會有人怪你

英文唔難學嘅
搵個自己啱嘅方法去學囉
你鍾意睇波嘅 聽多啲skysport嘅賽後分析
或者英文評述都得 甚至乎睇足球嘅英文報道囉

睇下我曼同李城既得失球差先

真 話去到會抗爭
我真係想嘔 怕冇自由怕死嘅咪走囉

同佢哋講佢哋會屌鳩返我，做咩要潑人冷水
屌我話我又點知去到外國唔會繼續抗爭
我就屌鳩返佢哋「你班撚樣係香港既時候都唔會去抗爭，咁點解去到外國又會抗爭呢？」

認同

香港由幼稚園到中學都有英文
廢極都有個譜
只要自己真係肯用心去學返
一定唔會難

連少少都唔肯去試
仲衰過譚仔阿姐

今次撐你啊 點球佬

佢地仲要對阿熱錫菲聯
最後一輪仲要對我曼
有得追嘅

有好多母語唔係英文東歐人係英國都生存到
英文話哂都係香港人既另一個母語，俾少少時間同心機，一定追得返既

最緊要係你願唔願意付出

世估唔到係今輪李城同車仔一齊失哂3分
OLE 應該笑到訓唔到

機會黎喇飛雲

有機會上前四就失分

又點球

點球佬講嘢咁正常好唔慣

咁都有正經嘅時候嘅

唉一起身見到手足俾人拉個消息
好撚sad

今時唔同往日啦
有信心

之前我話
軌 係咁買前面 後防唔執
我地應該開心

今輪更加証明我地應該好撚開心先岩
佢地用埋D 錢去D 唔係急切需要增強既位
點會唔笑出黎 ?

仲話買Kai
佢地搞掂迪加先啦

唔使買啦 有四大中堅

Cctoy班仆街真係好撚癲
我親身感受到俾人屈毛嘅痴線程度

我地月中七日踢四場

睇見蘇b上場識得6x收起bruno
就知佢學懂收放了

Reports of #mufc valuing Jadon Sancho at £50m are untrue. #udlatest [@lauriewhitwell]

淨係值單換連加特既價錢

準備走 呢到唔係人住

之前好似睇過你俾人屈毛既post

最尾會唔會做3弟

屌那星姐係擺明讓路俾我地前4 so sir又贏

如果最後入到前4
我反而想曼城上訴成功

算啦 唔撚啱聽就屈毛
我已經放棄討論

山神勁到咁唔怪得木狗企到咁硬啦

d防守行行企企係咩事

cctai同出面幾乎係平行時空，根本唔可行

btw，真心覺得PR公司分化唔到，而家轉策略玩鬥黃，等大家厭倦唔想理

輸打贏要
佢7月上半旬就有結果

小心俾狼咬

意假防守係咁上下，LKK都變神鋒

p.s. 山神同撚羊咁夾既咩

梗係啦
老實講 想睇曼城踢歐聯
大前題 曼聯今季最後要全勝

踢成季先有呢場風流波j
仲要意假

望都望佢踢得好啦，要搵人接貨架

最後一輪變左爭四大戰

轟vs狼，李vs曼

星期六早波，但係約左囡
希望d fd放飛機

仲邊有傻仔會接

Keep 住咁踢 搬奴 會唔會破紀錄 來半季就拎左曼聯個全季MVP 獎

暫時得 福仔 馬仔 有得爭下

唔好下下都話人PR公司囉
真心你咁樣講落去邊個想同你討論

麥隊呢

今季多數 比前線球員了
如果福仔 可以聯賽入到20球 就不得了

麥隊同awb 排先過福馬

刺狗高清相擺明係立場柒撚左啦
仲要影埋拮落去果下，我係狗同doj真係證據都唔洗搵
要靠黃絲課金但一野直接累死義士
屌立場就被屈做分化撚

官宣 gomes free 走了

唔可惜 祝佢好運啦 始終身體硬件太差

P Lin 都排先佢個佢 佢邊有機會

佢值得更多機會

香港人就咁樣。

唔好學埋cctai啲野唔啱聽就唔想講，唔係話全部pr公司，實有一啲真心膠同冷氣軍師

不過有人帶風向都係事實，睇下啲分化post都係集中同一段時間出，分化唔到就潛哂水

無錯，肯定有人帶風向，加埋班唔思考既應聲蟲

我唔係話冇
但佢哋個事實就係一嚟就屈鳩你係PR公司先
但明明就有啲唔係 呢啲係歪風
我都唔想咁講

所以話走咗 就更加難打

一講啲係同佢地唔同論點 或者唔同意嘅point 就屈你5毛屈你係pr公司

cctai多數都係睇完就算，費事嘥時間去拗

真係有出過去就知cctai平行時空黎，好多都係睇住直播去指指點點，信佢就仆得街架喇

羊個窩利屌打咩般奴

山狗問題係易傷長期缺陣姐， 講實力佢點會冇， 就算佢啲速度退化咗，用波都仲有料到

望佢呢輪踢耐啲呃到水魚

我好似認真左
不過你試吓比佢哋一日屈30幾次毛
我有數住

事實上唔係難打，係無得打

走唔走都一樣，要對付咁大個政權唔係一年半載做到

唯有望香港既犧牲可以令到支國經濟崩潰，到時所有野推倒重來

係咪要收番屎波0 ？
有多個中堅頂麥龜

好明顯係，唔入去就唔會被屈毛，睇完就算唔好嘥時間去拗

屎波下下大腳清唔啱而家戰術架喇，又唔係後生賣返20m大家好黎好去算啦

布雷西亞包緊尾 仲要無埋巴神
肯定仲廢過諾域治老母

咁樣真係唔撚想再討論落去
真係冇撚意思

左羊真係好撚勁

呢個唔係最初攬炒既原意咩？

但都真係要攬炒時就越多人縮

你估真係孫中山嗰陣咩
走咗係更加難打
你估去到外國 咁多嘢玩
又有自由又有咁大嘅空間
真係仲有心情同你抗爭？

一定有啲人會繼續做
但真係唔多

大撚把中產唔想

係柒左架喇，就算其他有報都好，佢咁樣搞都有問題

不過錯就去改，香港肯講真相媒體已經越黎越少

RVP真係好癲

見到啦，諗住出黎選某幾個功能組別既議員，仲有李柱銘佢哋其實講既咪就係部分中產、專業人士所想

只係想佢改咋嘛
但嗰兩句呢就話人分化
都唔撚想再講

劉慧卿 你又上國際新聞講乜春?

由此可見

所以話無得打，香港社會就係咁，當年97咪又係移民走哂，見到而家90後00後肯出黎，已經俾當年班人好好多

唯有靠留係度嘅人做得幾多就幾多

班友一見到人批評就鬧「你熱狗，你分化」
十足十諗咒語咁

師傅唔好讀啦 好撚辛苦啊

賣到20M又真係唔錯

唔好嘥時間去拗，正如對住藍絲點拗都無用

自己覺得做乜係正確就去做啦

bruno 黎到之後嘅英超積分榜

係估唔到佢突然扮中立

雖然佢唔放大頭我都深信人地高科技 成條街有監控 人面辨識要查會即刻查到

賣返英超肯定得，屎波鳩極都好過阿狗車狗堆中堅，就算中下游都實有隊接貨

如果真係收返細緊
big 6 幾隊 對眼會唔會發光

諗起迪加, 諗起雷欺

狼隊都唔識輸咁
同埋咪咪阿仙奴好似踢到好柒咁

五千萬鎊唔使就買到個核心返黎，真係抵到爛
仲要激活埋普巴

鄰居同熱刺 竟然咁低

相比起基斯甸臣同蘇馬，魯迪加已經叫好嗰件

去D facebook地區page睇仲恐怖
只要有少少批評就會俾人圍屌

阿妓咁高效㗎咩

唔撚打啦 師傳

細緊 Jones rojo
去轟/妓 都隨時係正選

想當年泰利搭卡華路，仲要後備都唔差
但依家要搵個似樣既中堅都咁難

佐真奴做馬迪接班人好似唔錯，防守更差但係長短傳killer pass 更好，反正都係對中下遊先用馬迪，咁佐真奴應該會更好用，對強隊先用番mctom fred ，最重要係佢係車不受重用，球員意願唔大問題，應該可以平啲買到

而家中堅要求有埋腳法，可以後場派牌上去，仲要快又要硬淨

邊度黎咁多咁既人

守唔穩又要普巴回防
又屌佢唔守唔攻

一語成讖
真係雙失

出番黎個態幾差下

只係防守完唔可以下下大腳清呢下已經玩死好多傳統英式中堅

我排係p lin後面 我都走

般奴八場入五球，三助攻
依家仲有六場，般奴唔知會唔會癲到可以入球上雙，助攻有五至八球

狀態有高低實有，以前黑白雙煞同CRT唔係場場咁勁

最緊要有隊友補位，柒住贏一樣係3分

咩

尋日臨訓前話車李雙失
真係雙失左

全靠耶子

中下游都得嘅，有波清上去搵跑狗

睇返精華真係估唔到一件Antonio可以打爆轟條後防

呢三分真係隨時救返西咸，今季護奴成功就係呢三分

妓d軍醫
宗師去到咪又係唔使踢

中呀

幫我搵埋出黎

有一排中下游球隊都想學巴塞，佢哋連係呢啲中下游球隊都生存唔到

（好似羅渣士時期既史雲斯咁）

而家多左幾個威脅點 打弱隊咁入波左

重點係只要送得走佢地就得

無睇開車仔，其實車仔既防守係咪真係咁脆皮
佢哋同阿仙奴比邊隊脆皮D

如果半季無機會爭
咁廢特都慘 上半季我買重佢會拎 但般普之後佢只能做輪換
全季打得好 得麥龜/馬仔/梳/AWB揀

佐仔黎踢…曼條中場線咪好舒服？

反而似係椰子戰術work
佢901 個1唔洗回防keep住係半場對方後衛前
一有波就長傳放比佢追

買allan 好過

買都買干提啦

老實講 軌前四都算穩
主場對屈福金絲雀 輕鬆6分
作客對跌watt錫菲聯 猁狗季尾又放水 又6分

以為會有人講傳曼聯名宿華拉堤

金絲雀降硬架喇

般茅個賽程都預佢死得, 嚟緊4場係對曼熱李鏝

耶子之後3場對找卡數般尼金絲雀，搶到6分應該都穩陣

唔好睇少護級隊既搶分決心
輕敵既就會好似佢哋今場對西咸咁

呢個又係咩

我揀妓
車仔迪加算係咁 妓一個都數唔出
尋晚除咗最後一球打反撃 兩球都輸派膠 第一球守空門

Verratti有排都未到傳曼聯名宿

阿仙奴有一堆炸彈人

原來未係
因為記得以前傳過一排

找卡數同般尼都應該已經夠分，打風流波
照計佢哋就護級形勢大好既

笑死 李城車一齊柒

傳就有傳既
但未到Sneijder Gaitan果一班

David Luiz
Pablo Mari
Holding
Mustafi
Papastathopoulos

揀兩個打正選

揀唔落手

直接擺多兩個前鋒 可能仲好

希望今晚熱狗錫菲聯以和為貴，少少爭前四希望都無埋

雖然有分差
但其實我地同熱狗一樣
只要一失分就前4無望
唔知隊波捱唔捱到落去
尤其係般奴

如果同最近先開始睇波既阿仙奴球迷講當年雷欺係身價5000萬歐元（定鎊？）既後衛，唔知佢哋會有咩反應呢

史杜特文

仲有garay

我 1g 2A 羊隊入果球似足木仔斬比般奴咁
不過係我斬比羊隊窩利

車仔失分曼聯例牌跟住失

下場曼聯加埋一齊柒

而家先睇到肥西入波

靚到

勁到

似足咸爺對希臘果球

是金總會發亮

錫菲聯對中堅要傷幾耐

Form is temporary
class is permanent

澳洲又想收香港人

似阿
一件雷欺已經係一個炸彈

簡迪開始老而且得截波但冇傳波，真心覺得佢唔岩所有控傳球隊

希望會有國家幫下97後嘅手足

一起身就見到李車都失分
我地有冇機

打比都係附加賽車尾 有機會上英超

咁矮

FA cup真係俾lin , P 之流踢算

主力留番聯賽同歐霸出

根據定律，每次車失分，我獌都會唔知點解跟住柒

上季又係咁 又係失分 然後又係車入前4

懷疑麥隊今季會踢足咁多場

今季呢個定律真係loop咗好幾次
唔敢太有希望

班後備一上場 對面就好似變咗另一隊波咁 唔驚你攻(因為都攻唔到)
都係好似依家咁 正選入咗波先換啦

放棄FA cup
留力歐霸算啦
不過btw 歐霸撞到國米 我地贏唔贏到

般茅對上7場先拎得1分，曼聯仲要主場

咁都失分執柒左佢算啦

今季幫過幾多隊起機不過對隊波都要有啲信心嘅

其實點解要放棄FA CUP?

FA CUP 20號對轟，之後26號先英超尾場對李城

如果入到決賽8月1先踢，歐霸8月6先開波

他自己都想踢足

而家唔係踢摩狗大巴防守
中堅唔會話好辛苦嘅
係都擔心般奴先啦

驚閪咩
李城 開返季後四場未贏過 佢自己都會跌落黎

Premier League
04.07. 22:00 Manchester Utd - Bournemouth
10.07. 03:15 Aston Villa - Manchester Utd
14.07. 03:00 Manchester Utd - Southampton
16.07. 03:00 Crystal Palace - Manchester Utd
18.07. 22:00 Manchester Utd - West Ham

FA Cup
20.07. 01:00 Manchester Utd - Chelsea

Premier League
26.07. 22:00 Leicester - Manchester Utd

Europa League
06.08. 00:55 Manchester Utd - LASK

捱得過10~18號英超快車無穿無爛，FA cup根本唔使放棄

好驚般奴會CHUR 盡 , 場場都有份踢
麥龜打後反而唔係好怕, 可能都頂到既

又來
上場對白禮頓前咪又係好多人講白禮頓防守好勁，最後咪又係輕輕鬆鬆咁贏

俾多少少信心自己支持既球隊好冇

都唔使驚
每場6,70分鐘就抖
Bruno以前係Sporting是場場踼足

謙虛係好事，不過主場對般茅都預失分就做多左

問題係而家2~3日一賽佢仲踢足

後備唔爭氣無計架，上場早早入幾球咪有得早啲休息

抖咩 而家Workload都唔算過大又要追返入前四
咁想抖之後唔洗踢
下季就單線作戰

卡城一失分就有機打附加賽
不過諗起上次Derby上英超個慘況

踢多年歐霸真係好傷

又無人叫佢串柒柒衝出去爆閘，俾多少少信心自己隊波，相信自己隊波啦

而家咪好
打完FA PL 先打歐霸
其實而家最多是雙線作戰

就係踢多年歐霸好傷
我先驚般奴太chur未穩前四就傷
如果場場都好似上場咁早早入兩三球可以換佢走又唔同講法
再嚟多場FA Cup 咁踢足120分鐘真係嘔血

山狗，楊出唔到仲驚
大力神出唔出到?

係喎
歐霸改左8月先重開

唔好咁老定

bruno 鐵人黎
19/20
葡超: 17/18 踢足90, 1場停賽
歐霸: 5/6 踢足90, 1場停賽
國內杯賽: 5/6 踢足90, 1場下半場後備入替踢45分鐘

18/19
葡超: 30/34 踢足90, 1場停賽, 3場75分鐘打後被換走
歐霸: 7/8 踢足90, 1場73分鐘被換走
國內杯賽: 10/12 踢足90, 1場踢足120, 1場下半場後備入替踢23分鐘

咩叫穩?
琴晚踢之前你有無預佢會失3分?

如果買唔到辛祖，買金章安啦

摩狗早兩年要買個個屌鬼

佢係馬仔換金章喎

同埋而家無球迷入場主客個分野細好多
最好軌李一齊柒 我曼上第三

左爛牙佬 右金章

用馬仔換呢下先戇鳩，剩係用錢買都要睇下份人工開幾多

攬炒係拎後生去炒咋嘛
後生大把人冇BNO啦

利伸：乜撚都冇

睇過幾場拜狗 爛牙佬廢到 人又過唔到 傳波又唔到腳

實高啦 唔係應該續約
但佢今季carry軌

我估般奴自己想上場踢 多過比班廢柴踢到屎咁然後後備上場執屎

我地真係好撚鐘意香港

好似對錫菲同白禮頓咁
都係辛苦60分鐘
跟著已經可以慢慢黎

所以點都唔會走，要留係度親眼睇住支那內亂滅國

Aaron Wan-Bissaka is averaging 1.6 dribbles per game in the Premier League this season — the second most in the Manchester United squad

不過佢都應該知辛苦
睇得出踢得好養生
Chur 一段hea 一段咁踢

上場火影跑都出埋

但車區屌到佢爆

因為安勁車廢麻
以前世三carry
今季黑世三都唔失禮啦

唉，蝕底少少用lin一換一啦

以往車仔失分我地跟住失
今次我地打先 所以唔使跟住車仔失分

支那內亂
滅國
同埋香港變咗香港市
三件事要分開睇喎

滿血馬迪好撚勁

買埋Kai / Sancho
其實個陣容好完整

計埋分分鐘收返細緊+山狗返黎既話
齊哂腳

真係買一件頂級右面就夠

一日支那唔亂，香港都唔會有好日子過

支那動亂嗰陣香港可能會好慘，嗰陣就係真正黎明前既黑暗，頂得到先有得講將來，希望仲有命見到呢一日

2020年了,仲山狗細緊

有歐聯就有得say

冇歐聯兩個隨時唔黎

kai 單野falk話球員本人唔急轉會 等到2021年都得

但到時應該比拜買咗

連燈你識乜呀

軌個post 笑撚到我要執返d 內臟

最多係邊個?福/馬/妹?

點解咁有信心
我完全諗唔到點樣可以出Pulisic Werner Kai Ziyech Mount同時有攻守平衡

仲有abraham, 基佬，金章安
成村人都未知點出
唔平衡到極點

點解唔係要chur 買後防
仲係度FF 中前場
後面有隻迪加
買埋包皮都無用啦

問題係香港變咗香港市已經唔再係香港
就算點滅國內亂都好 國安法都唔會甩 唯一可能性就係中國要放棄香港(零可能)
或者打仗(唔係內戰)然後再解放返香港

如果真係打仗都唔到你唔走
懶得走/覺得唔捨得係人之常情 但要同時接受依個地方只會變一個中國城市繼續住落去
接受到係無問題 但接受唔到而走我覺得可以體諒

咁佢地都有講想買飯/Ake呢啲

同埋安同豬佬都應該走 阿巴咸咁撚廢就算啦

香港市又好，香港國又好，盡力做就夠

每個人底線都唔同，我自己就唔走，不過亦唔會屌走既人，就算有命捱到獨立返嚟都無問題

無必要鬥犧牲得多，係要諗下自己可以犧牲得幾多

軌係咁屌切狗同撚伯出鳩陣 笑死

我地咪一樣有人屌蘇sir無form唔輪換

有好多廢中廢老俾當年董建華果句「中國好，香港好，香港好，中國好」洗左腦，令到佢哋覺得香港同支那係命運共同體，如果支那仆街，香港會無運行

我屋企都已經有兩個

係

而家香港無得靠國際
all in 左落大陸度
要香港收皮就一定要大陸收皮先

咁佢地都錯唔哂，事實上聽聽話話奶共一樣可以賺到盤滿缽滿

而家香港同支那關係太密切，支那內亂香港都一樣走唔甩，捱唔捱到就睇之後造化

之前民建聯條友先上唔到位 發癲斬人
連奶共派入面都俾老屎忽霸住 冇位俾後生上啦
仲有每年一車車大陸「專才」 香港未來都係留島不留人架啦

而家留島都冇撚用

留島唔留人就啱哂，話明要攬炒架嘛

有啲以前識嘅人走左去民建聯，佢舊年十一月選輸咗好撚心涼

之後幾驚個仆街政府會安排公職俾佢，好在到呢一刻佢都係咩撚野都冇

我同意，其實我都唔會走，但唔太鍾意有人用道德屌人想移民
攬炒完留個爛攤子比中共執手尾我覺得好合理喎
點解攬炒完唔比人走？咁攬炒為乜？唔屌鳩攬炒巴由頭到尾都喺海外？
到最後都係個人選擇啫

其實怕死係人之常情，所以因為咁而走係無可厚非，亦唔應該因此而屌人，因為每個人既家庭責任同崗位都唔同

我一直屌既都係明明自己懦弱怕死想走，但又要幫自己諗個冠冕堂皇，大義凜然既藉口去掩飾自己怕死懦弱既人

感動既係禽日唔少人出嚟，同埋黑警傷得最多既一次，證明香港仲有唔少人無退縮

怕死笠水唔緊要，唔好失去理念同信念就得

點解仲有巴打對山狗有期望

因為無人接貨嘅話都要硬食

so b唔會俾佢留啦

我就好簡單, 純粹為下一代而走
我個人覺得唔生既好易話為, 過到自己係邊到生活都差唔多

係，每一個人既家庭責任同崗位都唔同，所以要有同理心咁去企返係對方角度去理解人哋要離開既原因，唔可以以己度人

唔可以因為自己無家庭責任無負擔可以了無牽掛咁作戰就去屌有沉重家庭負擔既人怕死

我今日先比個黃到金既同事當面屌我走佬, 拋棄左父母同香港
我無好咁好氣同佢講, 我尊重佢既立場, 但佢無尊重過我既立場, 我既角度係根本無得揀, 有得揀邊個想離開

有仔女就拿拿聲啦

唔使太上心，總有啲人上哂腦，事實上外國一樣有唔少手足做緊野

用返每次狗咬狗之前嗰句

人少少掩護你走先

移邊

尋日見到公海有po
都有禁左入去睇下曼市d樓幾錢
得個睇字都好

聽過人講話曼市買樓最好買M1-M3地區，其實堅唔堅

其實同理心唔係人人有，佢唔明白你唔緊要，最緊要係同你最親既人明白你就可以

最近睇緊本以猶太人重近建以色列國既書，當年有唔少猶太人係歐洲不同既國家都已經做到專業人士，生活安穩（講緊19世紀末葉至20世紀初），但佢哋都願意放棄係生活緊地方既一切返去中東建國做開荒牛。

如果同樣既事發生係今時今日既香港會唔會俾人笑on9

呢樣真，我有朋友係揸加拿大護照，佢講話佢最感謝佢父母就係係佢細個時，寧願放棄哂係香港所有既野全家移民加拿大由頭黎過都要仔女可以離開一個將會染紅既地方

駁唔到
你走唔緊要
唔好又話咩野去果邊開公司請手足
收檔喇 走你就走 唔好係度ff比假希望人

艾粒u

陣間講多兩講 又比人屈毛

咁已經有左定計劃生

美男子一定要生，唔好比世界咁多醜人

條友擺明搞大左個肚先焗住認頭啦

mk先會咁
我係計劃生育

謝

你射得靚

焦土定攬炒
我覺得好多人搞唔清

個個都美男, 咁美男平均屌女數就會減少

為左女人著想咋

唔洗下下都要搵樣衰毒撚埋單

係咪歧視我地樣衰毒撚

ugly lives matter

以前都唔少強國人諗住中共係好嘢
就返去幫手建設佢哋口中嘅新中國

點知好多都俾人鬥死咗

咩我哋
狗餅你都係男神嚟
偽毒快躝

9-Jun: Manchester United's £40m bid for Aaron Wan-Bissaka rejected by Crystal Palace, Crystal Palace want at least £60m for England U21 right-back

29-Jun: Official - Manchester United is delighted to confirm the signing of Aaron Wan-Bissaka from Crystal Palace.
-----
30-Jul: Manchester United's pursuit of Harry Maguire is threatening to drag into the final week of the transfer window, with the club still reluctant to pay Leicester's asking price of around £90 million.

5-Aug: Official - Manchester United is delighted to confirm the signing of Harry Maguire from Leicester City.
-----
18-Jan: Manchester United baulk at Sporting’s £68m valuation of Bruno Fernandes, United believe midfielder is worth closer to £38m plus add-ons

30-Jan: Official - Manchester United is delighted to confirm the signing of Bruno Fernandes from Sporting Clube de Portugal
-----
30-Jun: Jadon Sancho: Manchester United will not pay more than £50m for England winger, Borussia Dortmund demanding in excess of £100m for Sancho

???: Official?

見到我由朝到晚都得閒上曼區就知係真毒撚啦下話

英國外相藍韜文承認，如果中方阻止BNO持有人到英國，英方可以做的事有限。首相府發言人說，擴大BNO權利的詳情會在未來幾星期敲定，但持BNO的港人已經可以即時到英國，亦不會有工作薪金要求。

英國竟然玩到咁大

英超失波第二少仲有人話防守廢

你就係mk

你都會生女架

咁個女點都會比人食架，你想咩人食佢呀

講返先，移民買樓唔好去曼市，好似歧視幾勁

品格良好正當職業就夠，如果係藍絲黑警再靚仔有錢都咪撚揀

多d靚仔，就多d選擇

有得揀 城市想去愛丁堡住

有無見到咁高質既mk

靚仔有撚用, 靠樣養得起我個女?
有品格 有實力先係重點

屌你老味 係度曲線讚自己

其實福仔之前爭取個學生免費餐都搞咁大
可唔可以理解為英國都好多窮人

曲你老味 擺明直線

講得好

最好要係鬼佬娶我個女

多d靚仔生，咪多d有品格有實力既靚仔揀

多架
不過鬼佬窮多數原因係懶/單親家庭

我公屋窮撚都係無得走

無事 曼市無呢啲

有得走表示唔走留係度

送去歐美讀書機會大
但都大機比人玩到西隧咁番黎

原來普巴仲未開齋
不過佢近幾場都好少射波, 讓哂俾bruno 射

歧視成個英國歐洲都, 曼市點會無

如果你老豆老母有, 可能就仲有機
英國果邊有傾呢個問題, 未有定案

呢個fifa好勁

已經有定案，bno持有人及其家屬

整埋單肺炎, 基本上而家全世界都唔會歡迎中國人, 人地唔會分你係支那人, 定係香港人

真係去其他地方生活既, 預左有排俾人歧視
唯有自己做好自己唔好令人討厭

普巴本身少射波啦

好快就會移民去荷蘭
到時日日食荷蘭洋腸

但上年佢係球隊神射手
入成16球 (8球12碼)

要細過18碎嘛？

上場波2條友打form 咁, 普巴細力set 俾般奴熨近柱
第一下中柱, 第2下就入

呢幾場好多L1+三角 吊入去

重有想知FB 班友重有冇搵位吊7普巴
普巴上場幾下番到自己後半場剷波幫手防守

去荷蘭隊草

唔入波 無心踢

記得上年示威時, 夜晚好多人都會叫手足唔好戀戰, 唔好送頭, 快D返屋企

而家選擇留係香港, 算唔算係戀戰同送頭? 係香港可以做嘅野已經好少, 但代價就好撚大

有得走, 保留有用之身, 某程度上同屋企張床要人一樣, 都係冇辦法之中嘅辦法

8球12碼

佢入個堆波應該仲要係so b上任個蜜月期

我未詳細睇，應該唔洗

中場入到8球生波都好唔錯啦 佢個陣D遠射同後上插入好勁, 仲有頭鎚
希望bruno 同佢可以換下位, bruno 有時逗後俾佢上前D, 咁樣對面仲難mark

Bruno仲要踢FA cup
祝佢身體健康

靚之餘龍門都有一定責任
第一步已失位

留得青山在
那怕無柴燒

有bno
但無錢

掉返轉，般奴set炮台俾普巴遠射

要

大把位入
射波少有傳心師會講佢踢得唔開心, hea, 擺明想走 etc

回家吧

排隊同支那仔道歉

唔好玩啦，除非你用人工技術嘅姐，你想生女就有個女咩...就算bb 都唔係你念力想生就一定有得生啦...

同果班on9嘈又係哂鳩氣。
同佢哋講入球助攻佢哋會話入波助攻唔代表踢得好，同佢哋講防守數據，傳球數據XG等數據佢哋會話有好多閪野數據係睇唔到

結論，佢哋天生有對閪眼，所以睇到平常人睇唔到既閪野

宜家佢地醒左啦
會話一直都話佢級數係勁嘅
但要睇心情打波
成日心情唔好就表現差要lan

唔好搞錯，
踢得好唔好係睇球員個表情同埋報紙佬D新聞，唔關場上表演事

我曼開波先

其實趁隊波開始上力，係應該係贏波之餘嘗試下追返近同李城之間既得失球差差距

人冇事先可以做世界冠軍

其他隊都著緊下季波衫
點解我地仲未換？

要細過18先可以跟老豆老母

葡超強度同英超應該無得比呱

我有位曼迷好朋友都成日咁同我講

我同意架(如果人工120k左右)，但呢度好多人屌

咪撚玩啦大佬

18或以下定係18以下？

想講我琴晚1g1a冇人講

好似係講緊阿爸阿媽本bno 有落到仔女個名？

遲左出世

彭黛玲指出，申請資格非常寬鬆，BNO 持有人的配偶及 18 歲以下子女皆可申請，同時承諾簡化申請過程，強調不會為申請入籍訂立配額。

(source: 立場)

應該唔包18歲？

18歲就當成年，點會包

遲左幾個月或者早左幾年

應該都係用97年71畫界

希望係雖然應該都唔會走

屌哂你地老母咩
柒到為本BNO喊苦喊忽
中國照顧咗香港咁耐
共享大灣區榮耀有咩唔好
仆哂過去做二等公民
街邊乞食都無份呀
死過去就咪撚再返嚟

想問下我曼有咩係一隊等緊上位嘅新仔值得期待

Jesse Lingard

Thanks

Wayne Rooney

個人幾鐘意Garner

Mejbri Levitt Garner Laird Mengi

btw, 有冇咩新轉會消息？
點解傳曼聯傳到得收返屎波

Mengi大機啦
啲中堅一係柒一係傷

其實我真係唔係好明部分朋友既心態

佢哋個心就鬼死咁驚咁怕死，但又唔肯走，依家又話要刪facebook acc, 開始唔用whatsapp, 唔再討論政治野，完全係自我滅聲，仲叫埋身邊既人跟住做。

其實依家都就黎去到呼吸都有罪，真係咁怕死既咪走囉，又要留係度，又要叫其他跟佢一齊自我滅聲，怕俾人入罪俾人告

杜安沙比都未上到
等左好多年
仲有文沙 又係冇位比佢打

呢個我都中意

Mejbri係fm潛力幾高

刪咩鬼account 要起你底一早起左啦 喺fb ig呢d 地方講野都要入罪嘅全港起碼百幾二百萬人走唔甩啦

維拉前教頭話grealish done deal聽下就算了

真係唔想要拍蠔

其實國安法其中一個作用就係要怕死既香港人自我滅聲，估唔到我身邊都幾多人自我滅聲

講真，真係咁怕死，咁怕俾人拉既就走啦

呢排踢得咁好 除咗爭前四之外 都希望衝擊下雙冠

下場終於唔係閪波時間踢

其實真係全靠Bruno+Progba, 無佢2個or是但1個都即刻打回原形/減大半威力

真係好想

好好享受埋今場，之後西時間西到七月中對西咸

好撚勁

第一季我已經升左佢上黎打杯賽

btw fm曼好撚勁 又多錢買人

但一開頭要煩點清山神

2閘黎講，算係最top個幾隊，Dalot成日有驚喜

IG放左兩代反擊比較

馬迪球長傳小d功架都做唔到
視野 技術 腰力缺一不可

朗尼買翻黎個陣已經係英格蘭超新星黎破紀錄收購黎

Btw u23法國個個爆炸頭 個名m字頭個個好似幾勁

馬迪真係要錫住用

6月好多靚波揀 記得上年有個月試過幾乎得u隊同女子隊嘅入波

下半季場均失球0.7(0.4 since Bruno joined)
同今季利(0.7)平排 少過鏝(1.0)
冰龜根本勁

我曼主場波衫減價未？

Garner好廢喎 啲手腳又唔協調 跑到成隻雞咁

摩狗年代我係反佢的
死出半季就chur盡左

估唔到Sob手下鹹魚番生

好似話係包皮level嘅generational talent嚟

今季幾fit喎
U23踢前咗一格入多咗波 10場入8粒

你反龜

平20m唔反

上場後防一俾人逼就有好多甩漏，點搞

唸起龜比比亞芬強姦果球
十足十幾年前rio比bale強姦咁

股東

歧視呢d 英國都會有既
睇你好唔好彩遇到
係London 比人叫過 fucking Chinese
College 讀書個陣比人叫Ching Chong

有買membership同波衫=我有份出錢買龜

住幾年都未遇過 邊有咁多歧視

Fucking dickheaf屌翻佢

Even town仔 以前喺norwich讀u都試過local笑過

如果Maguire仲係李城應該會貴多20M

我住英國差不多十年啦
你大學咁多international 當然少d racism 啦
Local 遍遠地區不知幾撚多

+1
原本唔係佢lock down嗰陣搞事，都冇乜嘢的
𠵱家不了
sancho, kai, vdb 三個揀兩個唔好咩？

Uea ?

買咗邊個波衫

Kai好睇唔好用

有買馬狗同普巴 今季買咗黑龍門衫無印字

Fifa買過幾好用

不買冰？
踢波著普巴好似好唔好意思咁

點唔好用法？
唔啱位定打法問題？

我又唔踢波嘅

韋根宣佈破產
又一隊神奇球隊沒落

幾勁都要上到一隊先得

今場波亦係曼聯自1982年之後，首次作客擊敗白禮頓。

踢波著真嘢

官網減咗好多

btw希望新波衫唔好好似車仔嗰件咁柒

唔同級數勁少少嘅占士咁上下

22萬鎊新樓 奧脱福隔離
好吸引

咪嘈啦一陣大陸仔又用長文反駁話佢可以打右路所以要比70m買佢

佢最好位置理應是正前當False 9造波
但是work rate唔高同埋容易輸對抗
我曼而家有妹+般造波唔太需要Kai
而且正前位而家有馬末來係綠木
唔覺得佢暫時係PL可以如魚得水

Gomes一開頭都俾人話潛力高，一路講講到離隊

打法問題
打中間就已經有普般 再黎會攻守平衡唔到
打右就會好似強化版mata咁
正正經經買個右翼好過

好想木未來接班曼件九號

木著11都唔錯

養住佢黎踢好緊要，但陣中又無人勝任佢個位

多角度睇好正

樓花黎？

其實有啲似當初j仔咁橫空隔世
希望綠木唔會步佢後塵

正常呀
London咁international
本身又多外國人
點都好啲

爭好撚遠

好睇你打咩工，有無試過唔係比賽日行嗰頭，靜撚到

綠木再咁進步落去下季應該勁過福馬了

Fifa bruno勁到仆街

係細個要錫住用，唔好太快出得太多，如果出多十幾場都已經入得多過佢地

Greenwood 勁 j 仔好撚多

綠木感覺沉實好多

諗起足球風球嘅大三角反擊

再進步勁過朗隊了

技術我當差不多
射術 綠>>>>>>>>> j
配合 綠> j
速度 綠>>> j

Greenwood 其實好撚快
復賽之後對抗性明顯高左

坦白講我覺得 j 仔係當時都有d 吹大左
個陣moyes 帶隊太頽，成隊冇乜希望先特別比多d expectations 去j 仔呢個後生仔度

J可以簽番嚟打後備 替p同連
又可以替工打左右翼

復賽後大隻咗快咗
復賽前睇佢跑步仲姐手姐腳咁

咪係
非比賽日靜到傻喎
郊區咁喎

J仔係皇蘇好似打得ok

個陣日日夜夜都屌條淫雞屌到腳軟姐

件11號害左佢

係咪認錯人

我講緊j仔

你當時應該要反摩而唔係反馬迪

so9 mo9

一模一樣

唔係呀嘛

白禮頓在1983年降班後，持續三十多年在低組別聯賽浮沉。

2017年升先英超

起碼好過p同L

中國人唔離開中國

距離個市中心都唔遠
不過Manchester 真心好撚悶
一係去再郊區平d靚d
一係London

除非本身係專業人士
否則香港難民身份去做二等公民, 即係好似香港D 南亞/菲律賓人咁

好撚搞笑嬲椰子嬲到開channel 屌佢
椰子又立功成就香港最高質足球channel

大家要多d支持黃YouTuber

出年都唔知印邊個好

十幾年黎都有儲10號習慣
下年想印
Bruno
福仔
Pogba
但係分分鐘整個Sancho 黎

4個想印，出得3件衫

下季應該印麥湯

greenwood lindelof sancho pogba 4選1

買件龍門衫印出面啲人囉

話走就走從來都係有本事，有金錢既人
成日話想走，IELTS考咩成績先，大把大學生要考IELTS先畢業都屌晒鬼
仲要大部份本地大學既要求係介乎6.0-6.5 only
英文唔掂，無技術專長，移民之後要做低下層工作既話，試問有幾多人肯

利申：個人都想移民，不過真心覺得要裝備好自己先

T仔就算數啦
踢歐霸個幾場廢到爆
面對面都交失
仲易傷

依家第一段片(未BAN)係反朗隊

綠木

技術點會差唔多
比波分波J仔都好d啦

一樣英格蘭人助攻比葡萄牙人

所以300萬個BNO 最後1,2成左右啦
未拉果D 唔急, 所以多野考慮
拉左果D 又走唔到
年青人無BNO更加無得走

本地大學好多係冇IELTS 要求

依加個情況好似返返去1997咁
明明自己屋企黎

J仔呢家係皇蘇都唔係長期正選
西甲12場正選10場後備
唔知係咩因素影響啦

某D program
當初我個program有suggest學生考完先畢業
重點係好多人都好怕去考

體YEAH 講緊摩狗

老實講 讀完4年大學ielts 連7都考唔到
真係好好檢討吓自己

我A1 都有要求，但都唔知有冇10%
係，好多人唔敢考，係要exchange先死死地氣考

J 仔後期下下鳩爆鳩扭
佢速度係唔錯，但又未去到James 個d咁快
長遠黎講翼唔岩佢打
我一路覺得佢進步個template 應該係 Ozil
點知佢愈打愈個人主義

佢點都唔會上到一線ga lah
只可惜佢遇到moyes
冇人好好教佢

其實讀大學英文反而退步咗

不過英文有得學，肯學就無問題，其實唔難
但係工作上既技術專長真係唔係一時三刻變出黎
呢樣先最頭痛

所以唔好睇少IT狗，佢地真心有前途

奧脫福附近留意下Salford

正常人suppose 係幾多?
不過有溫過操過爭好遠嘅
識人裸考8.0
另一個溫到仆街都係8.0
但聽佢地講英文
一聽就知有分別

溝鬼妹難過學英文
去到英國毒一世

起碼都7.0啦

正常入得大學都應該要有6.5嘅水平

7.0應該native啦
我自問英文唔差都係得5.0

坦白講, 果陣都唔覺佢勁得好緊要 係因為果期低潮先吹到佢咁大
更何況要買黎打後備都仲要諗佢肯唔肯 同埋人工

入完大學就退步

你衰咩丫

改都唔改個comment

讀中文系個班點算

學友講嘢唔使咁認真

講到英文
ielts 幾高分都冇用
唔係local 就唔係
我ielts 裸考都有8
去到醫院返placement
正常workplace English 冇問題
一到lunchtime 一齊食飯就仆哂街
好多slang / cultural 嘅野都唔明 up 乜鳩

其實幾難融入local 圈子

有無巴打都考慮移民英國
Manchester係咪易d搵工？

其實要睇你邊行

喺香港做開event嘅野

做event唔係專業喎
仲有event好講溝通 英文得唔得

呢D真係要時間，同睇你個人本身咩性格
識FD英文同你差唔多，不過佢係天生勁social
佢去左加拿大讀書兼做野，成日係FB分享同學同事之間既吹水野

如果本身係香港已經係毒撚，去到就變大毒撚

流利談唔上，老細係鬼佬，同到老細用英文傾足球
客都有唔少外藉人士
溝通無問題

同埋我覺得而家買番j仔 不如等norwich降班睇下挖唔挖到cantwell

Agger 同埋都要睇下羣咩人
普遍香港人都中意羣自己友
一班人圍威喂

有d讀完書返黎得普通話進步左
因為多中国人

有d醒嘅咪羣鬼仔lo

如用這歌 可以代表我

去到外國點解唔係群鬼佬
不過香港人貪方便易溝通先群大陸佬

始終群埋一齊唔等於朋友
最後都總需要面對果種寂寞感，到果時真係需要有另一半既支持

Shaw 同 般係 6月player of the month
反梳又輸

利申唔係串，正常去考拎7.5

去到英國應該好難溝女
唔歧視還唔歧視
鬼妹始終唔鍾意Asian

其實喺大學叻唔叻同IELTS咩成績無直接關係

要係香港溝定先
鬼妹落妝殘到阿婆咁

呢樣又真
讀大學=英文好
根本係上幾代人對大學生既刻板印象

其實唔係

你190

讀得大學 讀同寫差極有限嘛
最多咪講野個時疾疾下
個時又係唔洗點溫去考 7.5

唔係真係好多好恐怖

唔煩我個save 下一季個幾隻垃圾全部幾隊爭 件件都賣到3,4千萬

中文系/數學系
中文/數學老師好極端，一係就本身中學名校出身所以識英文
如果唔係真係笑死你

其實語言呢啲要浸，冇得突然好流利，所以希望各位手足努力學好英文對未來好有幫助

Hakimi 都放

垃圾多狗 早d放sancho 咪簽到lor

以前玩Tinder無match過鬼妹

果邊要諗諗住邊先 一路打住鳩工一路搵自己想發展果行

人地免簽左Meunier 反而唔明點解蝗咁都放

就係非專業人士先應該無咁要面，乜都做根本無人理你咩人，同埋bno唔係難民身份

睇d youtuber都係咁講

我喺澳洲weekend揸車先見到個asian娶鬼妹，個鬼妹仲好靚，好羨慕

之前大陸有個肥仔都食咗個烏克蘭妹

有錢點同

1001 好耐冇搶過

光

復

Dean Henderson: “I want to play for #mufc and England. It feels very hard, it feels like I always hit a brick wall. Maybe I’ll get the opportunity, maybe I won’t. Then I’ll have to look down a different avenue.” #udlatest [TV3]

公平咩

香

港

1001

ielts 5.5

見到電話佬搞成咁就想笑

助攻

香港獨立

(此言論為本人立場，與曼區無關)

唯一出路

唔割

想含

革命無罪 造反有理

民主建港

冰人勁揪